有冇人知攪屎棍 PoopStirrer入面個花生其實係咪就係高登個花生湯圓?

係 佢認過